訓晏教會出少左暗瘡

有無人都係

停打j效果更佳